李永達： 袁弓夷叫人去武裝起義，千祈咪聴佢老點！

李永達：
袁弓夷叫人去武裝起義，千祈咪聴佢老點！︱
壹殼花生

香港花生
218K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

千其唔好 反抗
反抗成功左 點永續社運

佢叫得人武裝起義就証現時勇武，街頭抗爭仲未去到極限，仲有好大既進步空間

咁聽你老點ok.

袁爸呢排唔知咩料
好似開始做侵侵落台既期望管理
美國佬都唔敢開波
香港人武裝到咩程度先有用？

民主黨：支持民主回歸☺

靠你班泛狗 香港實早死左

不要學猶太人復國組織

世界猶太復國主義組織

又周圍水人 連入技槍都俾人拉坐幾十碌
鑊鑊衰仲要俾人光速割蓆

邊有人睬鳩你
以古海外革命有海外資金支持 你叫條on鳩仔拎筆錢黎先好講野 以孫中山就係拎到

我覺得即使有，
都係同台灣白團同一命運

香港人慘到只有錢

香港無下個廿年俾你哋班泛民慢慢玩
革命從來都係只爭朝夕
以前既方法已經唔work 架啦
仲有你哋呢廿幾年成功抗爭到d咩？
唔好玩啦

袁爸live緊屌你班民主黨=共產黨

民主黨，賣香港
香港無民主就係因為佢哋

錢佢有大撚把啦，所以咪出聲叫海外港人組織民兵囉

能戰，才能和
如果沒有反抗能力的人能夠談和，大雄就不會被胖虎日日欺負

繼續向中央爭取一人一票選特首！